契哥唔想美國民主黨人做總統係正常, 契弟唔想美國民主黨人做總統係弱智

你諗下, 美國民主黨當時不停利用黨媒係美國國內洗腦式宣傳俄羅斯係美國最大敵人
咁俄羅斯唔想美國民主黨人做總統係好撚正常
屌你老母你個弱智仔習近平, 明明美國民主黨係當時對共產黨既威脅係最撚低, 你都要好似跟尾狗咁跟俄羅斯ALL侵侵果下先柒

因為習近平同侵侵係friend